[DSE簡JUPAS] 有興趣入BSE既同學仔可以入黎問問題

如題